msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-17 19:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-08 12:09\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /lib/pylav/extension/red/ui/sources/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3663\n"
"Language: zh_TW\n"

#: pylav/extension/red/ui/sources/equalizer.py:32
msgid "Preset Name"
msgstr "預設名稱"

#: pylav/extension/red/ui/sources/equalizer.py:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: pylav/extension/red/ui/sources/equalizer.py:39
msgid "Bundled with PyLav"
msgstr "與 PyLav 捆綁在一起"

#: pylav/extension/red/ui/sources/generic.py:92
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:54
msgid "Page 1 / 1 | 1 entry"
msgstr "頁次 1 / 1 |1 個條目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/generic.py:94
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:56
msgid "Page 1 / 1 | 0 entries"
msgstr "頁次 1 / 1 |0 條目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/generic.py:96
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:58
msgid "Page {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} entries"
msgstr "頁 {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} 條目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:106
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:270
msgid "No"
msgstr "不"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:107
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:271
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:151
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:315
msgid "None / Unknown"
msgstr "無/未知"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:153
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:317
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:154
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:318
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:156
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:320
msgid "Latitude: {latitude_variable_do_not_translate}\n"
"Longitude: {longitude_variable_do_not_translate}"
msgstr "緯度： {latitude_variable_do_not_translate}\n"
"經度： {longitude_variable_do_not_translate}"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:163
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:327
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:163
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:327
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:164
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:328
msgid "Coordinates"
msgstr "座標"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:165
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:329
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:166
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:330
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:167
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:331
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:168
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:332
msgid "SSL"
msgstr "靜態儲存位址"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:169
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:333
msgid "Available"
msgstr "可使用"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:170
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:334
msgid "Search Only"
msgstr "僅能搜尋"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:171
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:335
msgid "Players\n"
"Connected\n"
"Active"
msgstr "播放器\n"
"已連接\n"
"積極的"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:175
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:339
msgid "Frames Lost"
msgstr "丟幀"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:180
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:344
msgid "Uptime"
msgstr "上線時間"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:181
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:345
msgid "CPU Load\n"
"Lavalink\n"
"System"
msgstr "CPU負載\n"
"Lavalink\n"
"系統"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:184
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:348
msgid "Penalty"
msgstr "懲罰"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:185
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:349
msgid "Memory\n"
"Used\n"
"Free\n"
"Allocated\n"
"Reservable"
msgstr "記憶\n"
"已使用\n"
"空閒的\n"
"已分配\n"
"可分配"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:188
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:352
msgid "Features"
msgstr "特徵"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:205
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:370
msgid "Page 1 / 1 | 1 node"
msgstr "頁次 1 / 1 |1 個節點"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:207
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:372
msgid "Page 1 / 1 | 0 nodes"
msgstr "頁次 1 / 1 |0 個節點"

#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:209
#: pylav/extension/red/ui/sources/nodes.py:374
msgid "Page {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} nodes"
msgstr "頁 {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} 節點"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:63
#: pylav/extension/red/ui/sources/queue.py:111
#: pylav/extension/red/ui/sources/queue.py:113
#: pylav/extension/red/ui/sources/queue.py:160
msgid "I am not currently playing anything on this server."
msgstr "我目前沒有在此伺服器上播放任何內容。"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:72
#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:82
msgid "1 track"
msgstr "1 首曲目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:74
#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:84
msgid "0 tracks"
msgstr "0 首曲目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:76
msgid "{queue_length_variable_do_not_translate} tracks"
msgstr "{queue_length_variable_do_not_translate} 軌道"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:86
msgid "{history_queue_length_variable_do_not_translate} tracks"
msgstr "{history_queue_length_variable_do_not_translate} 軌道"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:93
msgid "Server Owner"
msgstr "伺服器擁有者"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:94
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:95
msgid "Users in Voice Channel"
msgstr "語音頻道中的使用者"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:97
msgid "Queue Length"
msgstr "清單長度"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:101
msgid "Queue History Length"
msgstr "清單歷史長度"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:117
msgid "Page 1 / 1 | 1 server"
msgstr "頁次 1 / 1 |1 台伺服器"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:119
msgid "Page 1 / 1 | 0 servers"
msgstr "頁次 1 / 1 |0 台伺服器"

#: pylav/extension/red/ui/sources/player.py:121
msgid "Page {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} servers"
msgstr "頁 {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} 伺服器"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:58
#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:222
msgid "Page 1 / 1 | 1 playlist"
msgstr "頁次 1 / 1 |1 播放清單"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:60
#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:224
msgid "Page 1 / 1 | 0 playlists"
msgstr "頁次 1 / 1 |0 播放清單"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:62
#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:226
msgid "Page {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} playlists"
msgstr "頁 {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} 播放清單"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:141
msgid "Tracks in"
msgstr "曲目在"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:153
msgid "Page 1 / 1 | 1 track"
msgstr "頁次 1 / 1 |1 首曲目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:155
msgid "Page 1 / 1 | 0 tracks"
msgstr "頁次 1 / 1 |0 首曲目"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:157
msgid "Page {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} tracks"
msgstr "頁 {current_page_variable_do_not_translate} / {total_number_of_pages_variable_do_not_translate} | {total_number_of_entries_variable_do_not_translate} 軌道"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:190
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:195
msgid "Identifier: {id_variable_do_not_translate}"
msgstr "識別碼： {id_variable_do_not_translate}"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:196
msgid "Tracks: {num_variable_do_not_translate}"
msgstr "軌道： {num_variable_do_not_translate}"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:199
msgid "Author: {name_variable_do_not_translate}"
msgstr "作者： {name_variable_do_not_translate}"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:202
msgid "Scope: {scope_variable_do_not_translate}\n"
msgstr "範圍： {scope_variable_do_not_translate}\n"

#: pylav/extension/red/ui/sources/playlist.py:212
msgid "Playlists you can access in this server:"
msgstr "您可以在此伺務器中訪問的播放列表："

#: pylav/extension/red/ui/sources/queue.py:95
#: pylav/extension/red/ui/sources/queue.py:145
msgid "I am not connected to any voice channel at the moment."
msgstr "我目前沒有連接到任何語音頻道。"

